GME 集合全連燈既力量

唔好panic sell
我地得架

唔好嚇得走我地架

火星見

🚀✊💎

如果去到200蚊 一定人踩人

只要左家唔好比人震走就得

200蚊梗係大手入啦